前方是絕路 希望唔係到

個浮雲咪on9 la

444444444444

往前一步是黃昏
退後一步是人生